[國際文宣] 斬人事件 請廣傳！！！

見今朝有巴打話要人幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳等斬人事件擺埋一齊，然後放上Twitter reddit廣傳

我知道文宣組一定忙到爆哂肝，有時可能未咁快整得切，所以我睇完文宣教學post就試下幫手整

第一次整文宣圖 整咗個幾兩個鐘 對住個丁屎咁大嘅電話moon整到眼都盲整得唔好屌得細力啲

中文版仲整緊 如果呢張ok唔該各位share！！！

同我一樣想幫手整文宣圖嘅巴絲睇呢兩個post!!!

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到